<h1>Arbol roji negro</h1>
<h2>Integrantes</h2>
<ul><li>Andr&eacute;s Felipe Wilches Torres</li></ul>
<ul><li>Angie Peña</li></ul>
<ul><li>Sair Ramos</li></ul>

<p>Programa que grafica un arbol RN, inserta y elimina nodos
Version final, agregado un pequeño ajuste al clickear los JButton respecto a los JTextfield</p>
